【冇圖】呢隻台妹對腳你可以玩幾耐？？？

高級版樂瞳

留名

雞

Dragon

瘦底大波 腿又唔錯 9/10 個1分冇左係因為個樣唔夠pure

玩幾年

邊到大波

相比起港女好撚大

點解要拎港女同人比
同人比嘅資格都冇

玩成世，
玩到第二日已經死咗，精盡人亡

師兄唔洗咁盡阿

柒到咁都好意思放出來

Lm

我覺得你好可悲唔知點解

lm

樓主簡直係連登之光

谷德超 勁！谷德超 勁！

玩玩玩，玩死你阿

谷精好波

成日見到呢啲人都覺得好慘 現實又無女鐘意 搞到網上都要潛意識排斥女人，以自己暗示自己只係睇唔上啲女先無人要

得罪講句，關我咩事

又有無人知呢個柒頭邊到滲出黎
好尷尬

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

睇腳最緊要有腳趾 最淫嘅部位

好撚想啜佢塊鮑

有排玩

又要打J dw
又要打J 又要打Jlm
每天都要打J 又要打J 又要打J lm
又要打J lm 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw 又要打J 又要打J lm
又要打J 又要打J 又要打J dw 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J dw 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J
又要打J 每天都要打J
又要打J lm
又要打Jdw
又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J lm

一路插一路損腳阯陶趾

你講關我咩事 咁又關我咩事

成撚日提住港女細波果班係咪見得女少，出多d街啦 仲要咁撚細都話大波一睇就知係青頭仔

個樣化到咁都咁雞 除左副計真係收得皮

辛苦你

樓主好波

救樓主老母一命

我救你老母閪啊

好差下，腳幼唔代表好睇，波就200%假狗，樣就mk妹樣

好想奶到佢甩皮

30分鐘

解密狗 辦定身後事

高質

大脾太少肉
冇乜美感，得個瘦字

多番小小肉就冇得頂

想用條丁瘋狂掃佢條腰同波邊
再後入抱住條腰射哂入去

d腳趾一定好核突

狗也不屌！嘔！

Mk好先正 戰鬥力高
但太瘦就真

玩到爛

見到你狗都作嘔

屌 又要打飛機